人愈大 對大波妹既抵抗力愈來愈低

大家點睇

狗

大波無樣又點睇

厹

公

純文字

圖都冇張

救救樓主LOMO

大籮妹

如果唔係太差會覺得仲正

大波=肥

你對欣宜抵抗力低？

成隻final fantasy 召喚獸咁款